[總統選舉賠率] 賭場有最新 update

Trump 奶嘢前:-
Biden : 1 賠 1.62
Trump : 1 賠 2.38

Trump 奶嘢後:-
Biden, Trump 繼續封盤
民主黨 : 1 賠 1.44
共和黨 : 1 賠 2.75

似乎美股投資者唔介意Biden贏

買trump

如果諗成trump 係熱門美股會再高啲就合理成件事